[有片] 大埔藍衫市民被衝過黎既O記嚇親然後被8個黑警推倒後瘋狂歐打頭部爆腦漿

[有片] 大埔藍衫市民被衝過黎既O記嚇親然後被8個黑警推倒後瘋狂歐打頭部爆腦漿

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

齋企都打到咁？

721 831

我屌你老母

無啦啦成堆狗衝埋嚟驚到跑好正常 咁都打到爆晒江 痴撚線㗎咩

PISH

痴線
推

dllm

仲要比黑警插藏嫁禍，帶左個唔知邊個既帽

Tui

唔係一早走咗架咩？做咩返轉頭？

推 抓唔倒人就求其搵條友來打

y

tui

屌你老母死黑警